想買無人機去元朗玩

有冇無人機迷知邊到有得買
想即刻買返個聽日去元朗玩

唔好買dji

幫手睇下有無犬高空玩野

香港D狗有冇反drone 武器？

30部一齊飛當唔當非法集結

去西環玩好過
扔死物 迴響仲大過扔人

推

Drone 真係有好多用途！幫到手㗎！